最強本地華人練馬師是誰？

如題

華你老母 香港人就香港人支那人就支那人

咪撚on 9 LA， 97前都咁用架LAD詞
反華反上腦吖

簡蛇

吳定強

同意，呢幾年呢？

無月,入錯行都係得贏最佳練馬師個季有貨交

咸成

葉楚航

珍珍

啱

睇咗幾耐馬

莫雷拉

冇幾耐，三年

董驃